有台灣仔發現香港丸久小山園係盜用人個名搵食?

前幾日分享的香港丸久小山園消息
有版友到日本本店詢問過後得知
並非丸久小山園本店出資

雖然商品都是出自京都本店的貨源
不過也就是進了很多丸久小山園的東西

去左丸久小山園個日本官網都唔見有海外店
相反中村藤吉個日本官網就搵到

過一排都執架啦

咁同(疑似)盜用兩樣野黎喎

百幾蚊食一塊卷蛋/飲一啖茶

中國香港係咁架啦
又麥上日光，又名創優品

個聲明會唔會太簡單

比人踢爆

丸久小山園-香港
我們是官方授權「加盟店」。明天日本總店代表到港後我們將相討如何解決客人疑問。謝謝。

即係聽日又有花生食

話唔定連個日本總店都係...

加盟店嘅總店

香港周六福都有啦

留個名先
睇吓邊面跟車太貼

Fb佢地話會出共同聲明

留名睇下邊邊7左

伙記，俾兩斤花生

講到咁撚寸，好期待日本出公開聲明收佢皮

岩岩睇到

到底日本果邊係咪其實派人黎講數咋

留名跟進

lm

d即食嘅野人地冇授權比佢就開鋪搵錢

支港係咁架啦,好出奇咩

人地忍不住又要笑香港人啦

應該係，我俾你批我啲貨，但冇俾你用我個名開舖喎

呢排香港連柒兩單

屌你劍心

笑咗 出番嚟繼續呃飯食

個台灣人講野真係好討厭

《OFF TOPIC - 疑似日本元組級綠茶店於香港被中資集團欺詐事件》

是咁的，幾個禮拜前從於日本從事綠茶工作的友人H口中得知呢件事，但由於當時事件未曝光，成件事又唔關CCTVB事，我就冇喺度講，不過事件已有幾個page報咗出嚟，我都唔怕加多一腳。

前一排有一間疑似香港企業approach日本嘅一間元組級綠茶店（下稱店A），希望引入店A嘅綠茶產品，而店A一向亦有為香港某餅店提供綠茶原料出品線茶味嘅甜品，心諗香港人都算信得過，亦冇同餅店嘅合作構成任何影響，就簽署賣貨合約，同意提供店A嘅貨品到呢間香港企業作賣。

過咗一排，店A嘅日本總部聽到有人問佢哋喺香港開咗分店，佢哋都澄清話佢哋只係賣貨，唔係開店。直至有日客人send咗本地報導，佢哋先知俾人利用咗。

本來店A打算出禁制令禁止該店繼續營業，但有人卻暗示會大事宣揚店A嘅店喺香港開幾個禮拜就做唔住，幾百年字號會因此而受損，所以店A唯有同呢間香港企業談判。

朋友H因與店A嘅人相熟，代爲查探下發現原來呢間所謂香港企業疑似係中資公司。

朋友H認為，唯一方法就係廣傳呢段消息，等大家都知道呢間香港店其實唔係店A嘅正式分店，只係幫店A入貨，仲要擅自用店A名義出品自家產品嘅公司，咁店A先放心割席。

我唯痿雖然個page得200幾人，但相信網友嘅良心同力量，有與趣又睇唔過眼嘅朋友可以關心吓呢件事。

#利申我都係聽返嚟

中資企業要俾錢日本賺

依單野一出 一大班食家同港女已經表曬態話唔幫襯

又要跟廖仔
又要緊backup狗
冇人理呢單柒出國際

說好的聯合聲明呢？

推

抵俾人串啦

日本達人都讚，點會係假呀

[url]

【記者實試】日本DIY燒餅店登港！大阪、廣島、文字燒究竟有咩唔同？

呢間野都係和心，仲話同丸久小山達成共識，遲d 公佈

之前唔係好撚串，日撚日都叫個台灣仔出聲明道歉架咩

而家又死哂狗？

丸久小山園日本官網聲明

香港のお店についてのお知らせ
2017年1月25日

香港でオープンしたお店によって、当社が香港に直営店を展開したかのような誤解を
招いております。更に、香港Wellcore社の完全子会社がK１１にて運営するその店舗が、無断で当社製品を取り扱っているという誤解も招いております。

当社は、京都以外には直営店をもたず、今後も、出店の予定はございません。
ただし、香港Wellcore社の子会社がK１１にて運営する店舗は、当社の製品を販売することを
認めた正式な取扱店です。

なお、同店舗がカフェで提供するロールケーキその他の加工食品は、香港Wellcore社の
子会社が当社の製品を原材料として製造するものであり、当社の製造する加工品ではございません。

この度の誤解は、香港Wellcore社の子会社の店舗名が明らかでなかったことが原因でしたので、今般両社で協議し、店舗名「京都抹茶庵」を明らかにし、当社との区別を明確にすることで、円満な解決に至りましたことをご報告させていただきます。

２０１７年１月２５日 株式会社丸久小山園

唔識日文 google translate咗
鳩估 一場誤會就算？！

好似話要區別番 cafe 同賣嘢嘅地方個品牌

日本抹茶&甜點-漂流抹茶海，沉溺甜點鄉
1 小時 ·

[感謝大家]
京都丸久小山圓官網公告
與香港的丸久小山園協議完成
更名為京都抹茶庵
以免顧客誤會為丸久小山園本店直營
今後丸久小山圓也沒有計畫在京都以外開店
香港這間店丸久小山圓包裝好的商品
是本店認可販賣的
但咖啡廳所販賣的加工類甜點都屬香港公司
跟京都丸久小山園無關
謝謝所有關注關心支持與分享這件事的朋友
香港朋友台灣朋友
辛苦你們了!!

這證明我說的真的沒有錯
擅用別人商標與商譽來造成話題賺錢的商人
我們應該站在真相的一方
辛苦了
日本丸久小山園一定也很感謝所有客人的支持
成功讓對方認錯

對了
威脅我的人似乎欠我個道歉
不過
我不想再跟他們牽扯啦!!(抖抖
說出真相真的是很辛苦的事阿
你們知道我這段時間的心情有多差嗎??
感謝再感謝
沒有讓惡勢力得逞

都好d 等睇香港條仆街死狗認錯